得罪講句 高汁utuber黎講大J認第一有邊個敢認第二？

大J既片真心高汁
勇於嘗試
好多題材都有

笑波子

冇
因為冇人會認大J好睇過自己

睇錯在做Uber
返出去先

佢d片都幾婇好笑

大家真係唔敢認第二
認咗咪姐係拍得垃圾過屎

搵舊垃圾第一
又真係冇人敢認第二既

一諗到00後好多大J fans，過多幾年佢就上神枱，真係好悲哀

古一

無啦 大J係香港黎講真係好top

Pewdiepie?

Ming仔表示： 膠都廢事比

廢老：而家d 80後，而家d 90後

睇錯高汁tumblr 優返條褲出去先

同大J比。。。我講熊仔頭出黎咪盞你柒。。。高汁你講大J？😂

垃圾嚟講算高汁嘅

不服來辯
你講咁多野都無證明大J唔高汁

Ricko好過乜J多多聲啦

又多女英文又勁又靚仔